大家會唔會赤腳渣車？

我發覺操控感好左，印 brake 線性左，駕駛感好曬，好似加曬options 咁

赤腳渣車，人車合一

有時踢到腳趾會好痛

其實好危險

乜都唔著嚟揸係再高一個層次

前兩日好熱, 除鞋較風口吹住腳，爽

係咪你本身鞋底太厚
著同唔著揸差好少

會....好爽

我fd會

其實幾舒服

無鞋唔咬地

試過係日本旅行落雪鞋襪濕晒，除晒鞋襪吹住暖氣勁撚爽

塞隻襪入風口 成車味

豆腐佬

赤腳揸電單車

陣間揸揸下暈撚左

好臭

成架車都係你啲臭腳味

我著拖鞋渣都覺得好kick
唔著鞋好似幾得意

我叫過條女赤腳渣車，對腳好靚好好J

所以上車既人都要除鞋，踩污糟晒我部車

用腳趾做heel toe

拎翻應有嘅感覺

同條女去要沙灘，對鞋同對襪全部都係沙，仲可以點？

我渣車一定除鞋
淨係著襪渣

最緊要條女d腳甲渣到好靚，再赤腳渣車

好似規定唔可以咁

危險
試過著高踭鞋揸車
反應慢半秒

以前p牌仔 著住對鞋好難feel個油門同極力子
索性除左佢黎渣 後尾先慢慢練著番鞋

冇法例規定架，奶左野先會比人用黎做理由話你不小心駕駛。

野原廣志揸車

渣到隻腳黑哂

話危險嗰啲人應該係腳板太短
腳板短=比例矮=比例j短

試過踩極力子跣腳𠝹損腳眼

我會著薄底鞋+唔著襪

赤腳最大鑊係隻腳渣完好污糟

點解？

想死自己跌海算啦

著拖鞋同赤腳揸車都應該去死

好痛哦....

著拖鞋咪會赤腳揸
著住拖鞋踩好似好冼咁

淨係試過著拖鞋揸電單車

著黑絲

拖鞋揸就危險啫 赤腳有乜問題

大佬你唔好咁痴線啦

有咩option會似赤腳渣車

認真，赤腳既人車合一感，加100HP 都比唔到，操控感極佳

又一樣女人揸車恐怖例證

你睇下佢個名再起下底先

平時全祼+著黑絲渣車